警告：小心「漢室之後」，當年帶動高登捧CY

「贏面最高嘅唐唐你地唔屌，走去屌CY」
「CY為市民，唐唐係曾蔭權二世，地產黨代表」

薯片你唔去屌，屌林鄭

「唐唐會延續曾蔭權方向，大家會繼續買唔起樓」

「食咗咁多年曾蔭權啲屎，唔通要繼續食，換個方向好喎「

「兩害相權取其輕，大家支持梁振英」

「梁振英基層出身，明白窮人苦況」

「你唔支持梁振英，咪即係支持唐英年，支持地產黨繼續壓榨」

都要D人本身低智, 先會被煸動到

又唔見我當年支持689

如果唐英年上場，大家可能已經執緊平樓

所以我咪要推post提醒囉

香港人唔係咁低智，一早獨立咗啦，竟然司徒老狗去機場向戴卓爾夫人示威要求民主回歸，而冇人去打鳩司徒老狗就知

如果吳三桂無放清兵入關

測量師唔係地產黨 不如話地產經紀唔係地產黨啦

我撚知當時啲人係咪用屎忽諗野
真係有人信啊嘛

已經出現左啦
仲有人掉轉來講
話依加支持薯片=當年支那CY
痴撚線

「寧願要隻狼，都唔要隻豬」

林鄭同薯片佬都係北京可接受既人物
兩邊都各自有財閥支持
邊個多人幫佢地抬橋
北京就會落order俾票邊個
然後就會話呢個係歷黎最高民望既特首
以後所有反對力量可以收皮

真係要年年都要提一次，當年高登仔屌一個正常人唔屌共諜

咪又係狗,唔使細分

呢個亦都係點解要反對831嘅原因
如果831通過咗，有篩選，只得林鄭同曾俊華對選
我肯定曾俊華會有150萬票以上（香港300萬選民，投票率通常係40-50%）

之後佢立23條嗰時，撻一句「我係香港人選出嚟」，跟住個反對運動就肯定搞唔起

就算再過份啲林鄭對曾鈺成，「普選」到曾鈺成之後佢立23條嗰時，之後撻一句「我係香港人選出嚟」，跟住個反對運動都會肯定搞唔起

年年個間隔太大，港豬會唔記得，就到選舉喇，推下post唔曬得你幾多時間

對付小圈子選舉
就要先用腦諗下中共企圖
中共既企圖就係要一個高民望特首做佢隻狗
如果佢頭一刻欽點
高民望都會變低民望
佢要做既係等兩條友互片
再睇邊個到最後一刻都keep到民望
然後最後先"順應民意"欽點
到時欽點唔使或出腸
話順應民意班狗就會心照

咁冇票既市民既策略係點呢?
我覺得冇幾多個選擇
一係出面開地圖炮
一係用泛民選委派條友入去開地圖炮
種之就係唔可以俾任何高民望北京傀儡出現
唔理佢係689,林鄭,薯片定係葉劉

「唐英年推個老婆出嚟頂，唔錫屋企人」

係，千祈唔可以對小圈子選舉賦予任何形式嘅民意授權，否則後果不敢想象

我當年直情覺得係寧願要豬都唔好要狼, 689用賤招迫走唐唐奸到出汁點會係好人? 都唔知點解都重咁多人撐689, 高登又係咁, fb開個post話俾隻狼做特首香港無運行竟然又有人話未必係咁, 諗返起真係火都黎, 港豬真係好易呃, 依家官商鄉黑一條龍, 警氓合作, 一大班愛字頭出黎呃維穩費, 一大堆超資大白象基建...雖然我跟本無份題名無份投票

其實冇用
民智太低，好易引導到言論方向
當年就係一兩句689就成功左
希特拉再世都改變唔到香港

立法會選舉選左咁多次都冇進步過
你同港柒講選特首
即係教隻狗食飯用刀叉

唐英年上場，無能力應對雨革，928搭飛機走佬，大業可期

不過講呢啲都無用架啦

唐上場，連雨運都唔會有，邊駛應對

928可以視為奇蹟
圈養豬識反抗同屠夫對待都係第一次見
成個過程都係世界首見雖然敵不過左膠同返工

。

有咩方向捒

無票

如果831通過
應該係連薯片都入唔到閘
得林病同何君妖+白宮發炎人
3揀1

「唐唐包二奶，有私生子，家庭一塔胡涂 」

「唐唐口才唔夠CY好」

磨磨屋企僭建架
仲要推個老婆出黎頂
唔係投佢啊？
一個屎味既朱古力
一個朱古力味既屎
睇下人地幾落力落區啊 幾親民
仲話搞港人港地
梗係唔投邊個啦 佢上任d樓貴過以前好多

依家哲學撚就依當時漢室之後嘅角色

翹埋手睇下點一錯再錯再錯再錯再錯再錯

而家人地不知幾幸福

塞翁失馬 焉知非福

思歪屋企就慘啦

個女入院

老婆又龍蝦上身

睇見都有啲張達明 大內密探凌零發上身呀

依加冬瓜豆腐就係漢室之後老屈人既角色

你冇份投票架on9仔

CY 針對薯片

就要支持薯片

冇所謂啦，佢地要俾人呃咪有佢地囉，蠢人係永遠講唔通

或者可能我地錯呢

「聯合次要敵人梁CY，打倒主要敵人地產黨」

當年我支持唐唐，理由好簡單
起碼佢多年嚟喺大眾視線範圍內，知根知底

我撐曾俊華，曾俊華要23條，我撐23條

高登五毛手法
補選之後成日攻擊班白癡，點知又真係work

要睇透班五毛嘅攻擊其實唔易，但係呢其四個人爭特首位嘅人入面暫時已知有兩組人有用五毛嘅習慣。
淋病一定係官方五毛嘅重心，呢幾日觀察到嘅係班五毛一係狂推無聊嘅，一係圍住品客/胡官扮支持。張志肛/邵賤波班人策略變化好大，好難防
葉劉之前斬有打手，不過就廢到笑

都係嗰句，唔好諗住以理服五毛，根本無意思
對付五毛討論串最好方法係直接破壞個post

針對最新形勢分析：

1. 林鄭月娥未夠601
2. 曾俊華形成威脅但係更加難夠601
3. 製造流選絕對係可操作最佳策略

【邏輯推演】泛民選委應該同時提名胡國興葉劉淑儀

成堆五毛衝出黎開post

無一個候選人有人口政策

根本唔講得
人口政策就係每日150洗太平地

根本討論特首就係on9
依家咁既選舉有咩值得討論

全部炒晒車
根本邊個做都係死